借問聲投票果陣dq果陣義士入獄果陣泊麗灣班友做過乜先？

搵人貼下荃灣區議員名單出黎

果陣我收近租

燒到自己先識出聲

個租客同我講冇船可唔可以減租
佢都戇撚鳩

租得泊麗灣應該係平時笑人窮既偽中產？

全港投票率最高